$68 係匯豐宇宙最強鑽石能量底

好快穿

正股驚閪咩

低處未算低呀

315萬股掛68蚊買入
哩個咩app?

個apps HSBC投資全速易

2億同我掃哂佢

支持5號仔

跌600點都唔閪穿就知5 仔已經超賣

知唔知除咗HSBC個app
重有咩app可以睇到幾多股掛單掛幾錢?
富途淨係揾到大細單總數

3球貨等掃點穿呀

冇嘢，揾到啦，富途要入十萬先有得睇

睇唔睇到牌頭 應該係基金

匯豐回購會經咩行？

匯豐銀行自己牌頭, 我估係基金

話口未完就穿

打穿咗喇

Molamola

邊個沽3M 股

穿68

一球一球咁沽

跌到咁.....